<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ArrestSuccessChance.description>რამდენად ეფექტურია ეს ადამიანი ხალხის დაჭერაში. ეს გავლენას ახდენს იმაზე, რომ ეს ადამიანი შეძლებს ვინმეს დაპატიმრებას წინააღმდეგობის გარეშე.</ArrestSuccessChance.description>
  <ArrestSuccessChance.label>დაკავების წარმატების შანსი</ArrestSuccessChance.label>
  <BondAnimalChanceFactor.description>მულტიპლიკატორი ცხოველთან ურთიერთობისას დაკავშირების შანსზე.</BondAnimalChanceFactor.description>
  <BondAnimalChanceFactor.label>ბონდის შანსის ფაქტორი</BondAnimalChanceFactor.label>
  <DrugSellPriceImprovement.description>როდესაც ეს ადამიანი ყიდის არასამედიცინო პრეპარატებს, ფასები ამ პროცენტით უმჯობესდება.</DrugSellPriceImprovement.description>
  <DrugSellPriceImprovement.label>წამლის გაყიდვის ფასის გაუმჯობესება</DrugSellPriceImprovement.label>
  <NegotiationAbility.description>How effective this person is as a negotiator.\n\nThis affects the speed of prisoner recruitment, impact on faction relations when giving gifts, and the outcome of peace talks.</NegotiationAbility.description>
  <NegotiationAbility.label>მოლაპარაკების უნარი</NegotiationAbility.label>
  <PawnBeauty.description>რამდენად მიმზიდველია ეს ადამიანი ფიზიკურად. ეს გავლენას ახდენს სოციალურ ურთიერთობებზე.</PawnBeauty.description>
  <PawnBeauty.label>სილამაზე</PawnBeauty.label>
  <SocialImpact.description>მულტიპლიკატორი იმის შესახებ, თუ რამდენად გავლენას ახდენს სხვა ადამიანებზე ამ ადამიანის სოციალური ინტერაქცია.</SocialImpact.description>
  <SocialImpact.label>სოციალური გავლენა</SocialImpact.label>
  <TameAnimalChance.description>The base chance this person will successfully tame an animal on any given attempt.\n\nThe actual chance is also affected by the animal's wildness.\nFailed tame attempt can induce animal attacks, especially for more vicious animals.</TameAnimalChance.description>
  <TameAnimalChance.label>ცხოველის მოთვინიერების შანსი</TameAnimalChance.label>
  <TradePriceImprovement.description>როდესაც ეს ადამიანი მოქმედებს როგორც სავაჭრო მომლაპარაკებელი, ყიდვა-გაყიდვის ფასები გაუმჯობესებულია ამ პროცენტით.</TradePriceImprovement.description>
  <TradePriceImprovement.label>სავაჭრო ფასების გაუმჯობესება</TradePriceImprovement.label>
  <TrainAnimalChance.description>The base chance this person will make progress training an animal on a given attempt.\n\nThe actual chance for a given attempt will also depend on the animal's wildness, whether it is bonded with the trainer, and so on.</TrainAnimalChance.description>
  <TrainAnimalChance.label>მატარებელი ცხოველის შანსი</TrainAnimalChance.label>
</LanguageData>
